{
  "English" : "英语",
  "Hindi" : "欣迪",
  "Chinese" : "中国",
  "Spanish" : "西班牙语",
  "Arabic" : "阿拉伯语",
  "Russian" : "俄语",
  "Japanese" : "日本",
  "Dutch" : "多伊奇",
  "Logout" : "注销",
  "Terms & Conditions" : "条款和条件",
  "Change Language" : "更改语言",
  "Products" : "产品",
  "Wallet Transactions" : "电子钱包交易",
  "Customers" : "客户",
  "Orders" : "订单",
  "Home" : "家",
  "Mobile Number" : "移动号码",
  "I have read and agree to the" : "我已阅读并同意",
  " and " : " 而 ",
  "eShop Seller - App" : "eShop 卖方 - 应用",
  "TRY_AGAIN_INT_LBL" : "重试",
  "CONTINUE_AGREE_LBL" : "继续你同意我们的",
  "TERMS_SERVICE_LBL" : "服务条款",
  "PRIVACYPOLICY" : "隐私策略",
  "Login In" : "登录",
  "FORGOT_PASS_TITLE" : "忘道",
  "FORGOT_PASSWORD_LBL" : "忘记密码 ?",
  "PASSHINT_LBL" : "密码",
  "SIGNIN_LBL" : "登录",
  "NO_INTERNET" : "无因特网",
  "NO_INTERNET_DISC" : "请再次检查连接，或连接到 Wi-Fi",
  "USER_REQUIRED" : "需要用户名",
  "USER_LENGTH" : "用户名应为 2 个字符长",
  "FIELD_REQUIRED" : "此字段为必填字段",
  "MOB_REQUIRED" : "需要移动号码",
  "VALID_MOB" : "请输入有效的移动号码",
  "ProductNameRequired" : "需要产品名称",
  "VALID_PRO_NAME" : "请输入有效的移动号码",
  "PWD_REQUIRED" : "需要密码",
  "PWD_LENGTH" : "密码应该大于 6 个字符",
  "noItem" : "找不到项 ...!!",
  "SEND_VERIFY_CODE_LBL" : "我们将向该编号发送验证代码",
  "SEND_OTP_TITLE" : "发送",
  "MOBILEHINT_LBL" : "移动号码",
  "COUNTRY_CODE_LBL" : "选择国家或地区代码",
  "SEND_OTP" : "发送 OTP",
  "GET_PASSWORD" : "获取密码",
  "AND_LBL" : "而",
  "PRIVACY_POLICY_LBL" : "隐私策略",
  "FORGOT_PASSWORDTITILE" : "忘记密码",
  "VERIFY_AND_PROCEED" : "验证并继续",
  "OTPERROR" : "验证 OTP 时出错，请重试",
  "ENTEROTP" : "请输入 OTP!",
  "MOBILE_NUMBER_VARIFICATION" : "输入验证代码",
  "SENT_VERIFY_CODE_TO_NO_LBL" : "我们把验证码发给了",
  "DIDNT_GET_THE_CODE" : "没拿到密码吗 ",
  "RESEND_OTP" : "重新发送 OTP",
  "CON_PASS_REQUIRED_MSG" : "确认需要密码",
  "CON_PASS_NOT_MATCH_MSG" : "确认密码不匹配",
  "CONFIRMPASSHINT_LBL" : "确认密码",
  "SET_PASSWORD" : "设置密码",
  "TAGHINT_LBL" : "输入某些标记，例如 AC，冷却器， SmartPhones， Sport 等。",
  "VALID_TAGS" : "请输入有效标记",
  "TAGS_REQUIRED" : "需要标记号",
  "VALID_PNAME" : "请输入有效名称",
  "PRODNAME_REQUIRED" : "需要的名称",
  "PRODUCTHINT_TXT" : "添加新的产品名称! ...",
  "PRODUCTNAME_LBL" : "产品名称",
  "LOGOUTTXT" : "确定要注销吗 ?",
  "LOGOUTNO" : "没有",
  "LOGOUTYES" : "是啊",
  "WALLET_BAL" : "钱包余额",
  "ChangeLanguage" : "更改语言",
  "LOGOUT" : "注销",
  "PRODUCTS" : "产品",
  "WALLETHISTORY" : "电子钱包历史记录",
  "CUSTOMERS" : "客户",
  "Order" : "秩序",
  "ORDERS" : "订单",
  "HOME" : "家",
  "HOMEPAGETITLE" : "卖方应用程序 eShop",
  "CONTACTUS" : "联系我们",
  "ORDERDETAIL" : "订单详细信息",
  "TERM_CONDITIONS" : "条款和条件",
  "somethingMSg" : "出什么事了 请在一段时间后重试",
  "AND_txt" : " 而 ",
  "T_AND_C" : "条款和条件",
  "Login_txt" : "我已阅读并同意",
  "LOGIN" : "登录",
  "PASSWORD_LBL" : "密码",
  "MobileNumber" : "移动号码",
  "UPDATE_ORDER" : "更新订单",
  "QUANTITY_LBL" : "格蒂",
  "PAYABLE" : "应付款总额",
  "SHIPPING_DETAIL" : "装运详细信息",
  "PROMO_CODE_DIS_LBL" : "促销代码折扣",
  "TAXPER" : "税项",
  "DELIVERY_CHARGE" : "交货费用",
  "PRICE_LBL" : "价格",
  "PRICE_DETAIL" : "价格详细信息",
  "OTP_ENTER" : "输入 OTP",
  "OTP_LBL" : "OTP 确认",
  "PREFER_DATE_TIME" : "首选交付日期/时间",
  "PAYMENT_MTHD" : "付款方式",
  "ORDER_DATE" : "订单日期",
  "ORDER_ID_LBL" : "订单标识",
  "ORDER_DETAIL" : "订单详细信息",
  "RETURNED_LBL" : "已返回",
  "CANCELLED_LBL" : "已取消",
  "AWAITING_LBL" : "正在等待",
  "DELIVERED_LBL" : "已交付",
  "SHIPED_LBL" : "已装运",
  "PROCESSED_LBL" : "已处理",
  "RECEIVED_LBL" : "收到",
  "ORDER" : "订单",
  "SEARCH" : "搜",
  "CUST_LBL" : "客户",
  "Del_LBL" : "送递员",
  "SHOW_REQ" : "显示电子钱包请求",
  "ID_LBL" : "标识",
  "AMT_LBL" : "款额",
  "REJECTED" : "已拒绝",
  "ACCEPTED" : "已接受",
  "PENDING" : "暂挂",
  "NEW_PASS_LBL" : "新密码",
  "CUR_PASS_LBL" : "当前密码",
  "CHANGE_PASS_LBL" : "更改密码",
  "OTPMSG" : "已成功验证 OTP",
  "OTPWR" : "60 seconds 后请求新 OTP",
  "PASS_SUCCESS_MSG" : "密码更新成功! 请登录",
  "ADD_NAME_LBL" : "添加名称",
  "SAVE_LBL" : "保存",
  "NAME_LBL" : "卖方名称",
  "EDIT_PROFILE_LBL" : "编辑概要文件",
  "CANCEL" : "取消",
  "CURBAL_LBL" : "当前余量",
  "SEND_LBL" : "发",
  "WITHDRWAL_AMT" : "Withdrwal 金额",
  "SEND_REQUEST" : "发送撤销请求",
  "WITHDRAW_MONEY" : "撤销余额",
  "PaymentAddress" : "付款地址",
  "PaymentType" : "付款类型",
  "FILTER_BY" : "过滤依据",
  "CHOOSE_LANGUAGE_LBL" : "选择语言",
  "BALANCE_LBL" : "平衡",
  "PRODUCT_LBL" : "产品",
  "Total Sale In Last Week" : "上周销售总额",
  "CUSTOMER_LBL" : "客户",
  "Sold Out Products" : "销售产品",
  "Low Stock Products" : "低库存产品",
  "Order_No" : "订单编号",
  "PayableTXT" : "应付账款",
  "Order_on" : "订单开启",
  "Addresh" : "地址",
  "Active" : "活动",
  "Deactive" : "已取消活动",
  "Customer ID" : "客户标识",
  "Not Available!" : "不可用!",
  "E-mail" : "电子邮件",
  "Mobile No" : "移动编号",
  "Joining Date" : "加入日期",
  "Search" : "搜索 ...",
  "NOITEAMFOUND" : "\"找不到任何项 \"",
  "SELECTDELBOY" : "选择交货男孩",
  "UpdateStatus" : "更新状态",
  "DeliveryBoy" : "送递员",
  "Attachment" : "附件",
  "StockType" : "库存类型",
  "StockCount" : "库存盘点",
  "SelectVarient" : "选择变体",
  "OutOfStock" : "库存不足",
  "Filter" : "过滤器",
  "Sort" : "排序",
  "Thisvarientnotavailable" : "此变量不可用。",
  "StockFilter" : "股票过滤器",
  "All" : "全部",
  "Soldout" : "卖出去了",
  "Lowinstock" : "库存较低",
  "SortBy" : "排序依据",
  "TopRated" : "最高评级",
  "NewestFirst" : "最新的第一个",
  "OldestFirst" : "最早的第一个",
  "LOWTOHIGH" : "价格 - 低到高",
  "HIGHTOLOW" : "价格 - 高到低",
  "sure" : "确定要删除",
  "PRODUCT" : "产品",
  "ClearFilters" : "清除过滤器",
  "Productsfound" : "找到的产品",
  "Apply" : "申请",
  "NoInternetAwailable" : "没有网络无懈可望 ",
  "ProductSales" : "产品销售",
  "Day" : "日",
  "Week" : "周",
  "Month" : "月",
  "CatWiseCount" : "类别明智产品的计数",
  "Rating" : "评级",
  "Email" : "电子邮件",
  "addEmail" : "添加电子邮件",
  "AddAddress" : "添加地址",
  "StoreName" : "商店名称",
  "addStoreName" : "添加 StoreName",
  "StoreURL" : "商店 URL",
  "NoURL" : "未添加 URL ...!",
  "addURL" : "添加 URL",
  "AccountNumber" : "帐号",
  "addAccontNumber" : "添加帐号",
  "AccountName" : "帐户名称",
  "BankCode" : "银行代码",
  "BankName" : "银行名称",
  "NotAdded" : "尚未添加 ...!",
  "Latitude" : "纬度",
  "AddLatitude" : "添加纬度",
  "Longitude" : "经度",
  "AddLongitude" : "添加经度",
  "TaxName" : "税名",
  "addTaxName" : "添加税名",
  "TaxNumber" : "税号",
  "addTaxNumber" : "添加税号",
  "PanNumber" : "盘号",
  "addPanNumber" : "添加编号",
  "Update Profile" : "更新概要文件",
  "Ok" : "好的",
  "addDescription" : "添加描述",
  "addAccountName" : "添加帐户名称",
  "addBankCode" : "添加银行代码",
  "addBankName" : "添加银行名称",
  "ShortDescription" : "简短描述",
  "Add Sort Detail of Product ...!" : "添加产品详细信息",
  "Tags" : "标签",
  "(These tags help you in search result)" : "(这些标记帮助您搜索结果 )",
  "Type in some tags for example AC, Cooler, Flagship Smartphones, Mobiles, Sport etc.." : "输入某些标记，例如 AC，冷却器，旗舰智能手机， Mobiles， Sport 等。",
  "Select Tax" : "选择税款",
  "0%" : "0%",
  "None" : "没有",
  "Veg" : "韦格",
  "Non-Veg" : "非 Veg",
  "Select Indicator" : "选择指示符",
  "Total Allowed Quantity" : "允许的总量",
  "Minimum Order Quantity" : "最小订单数量",
  "Quantity Step Size" : "数量步骤大小",
  "Made In" : "产品制造",
  "Warranty Period" : "保修周期",
  "Guarantee Period" : "保证期",
  "Deliverable Type" : "可交付类型",
  "Include" : "包括",
  "Exclude" : "排除",
  "Select Deliverable Type" : "选择可交付类型",
  "selected category" : "所选类别",
  "Not Selected Yet ..." : "未选择 ...",
  "no sub cat" : "无子猫",
  "Is Returnable ?" : "是否可退货 ?",
  "Is COD allowed ?" : "是否允许 COD ?",
  "Tax included in prices ?" : "包括在价格中的税吗 ?",
  "Is Cancelable ?" : "是否已取消 ?",
  "Till which status ?" : "到哪个状态",
  "Main Image * " : "主映像 * ",
  "Upload" : "上传",
  "Other Images" : "其他图像",
  "Video * " : "视频 * ",
  "Error in video uploading please try again...!" : "视频上载出错请重试...!",
  "Vimeo" : "维梅奥",
  "Youtube" : "尤管",
  "Select Other Video Type" : "选择其他视频类型",
  "Select Video Type" : "选择视频类型",
  "Paste Vimeo Video link / url ...!" : "粘贴 Vimeo 视频链接 / URL ...!",
  "Paste Youtube Video link / url...!" : "粘贴 Youtube 视频链接 / URL...!",
  "General Information" : "常规信息",
  "Type Of Product" : "产品类型",
  "Save Settings" : "保存设置",
  "In Stock" : "在库存中",
  "Out Of Stock" : "库存不足",
  "Select Stock Status" : "选择库存状态",
  "Select Type" : "选择类型",
  "Total Stock" : "总库存",
  "SKU" : "SKU",
  "Simple Product" : "简单产品",
  "Variable Product" : "变量产品",
  "Choose Stock Management Type" : "选择库存管理类型",
  "Product Level (Stock Will Be Managed Generally)" : "产品级别 (股票将一般管理 )",
  "Variable Level (Stock Will Be Managed Variant Wise)" : "变量级别 (库存将受管变量明智)",
  "Description" : "描述",
  "Reset All" : "全部重置",
  "Add Product" : "添加产品",
  "Add New Product" : "添加新产品",
  "Special Price" : "特殊价格",
  "Select Stock Type" : "选择股票类型",
  "NOCUSTOMERFOUND" : "找不到客户 ...!",
  "Select Attribute" : "选择属性",
  "Attributes" : "属性",
  "Variations" : "变化",
  "Media" : "媒体",
  "Please add attributes" : "请添加属性",
  "fill the box then add another" : "填充框，然后添加另一个",
  "Save Attribute" : "保存属性",
  "Already inserted.." : "已插入..",
  "Select ZipCode" : "选择 ZipCode",
  "Select Zipcodes" : "选择 Zipcode",
  "Enable Stock Management" : "启用库存管理",
  "Please enter product price" : "请输入产品价格",
  "Setting saved successfully" : "已成功保存设置",
  "Special price must be less than original price" : "特殊价格必须低于原价",
  "Stock Status :" : "库存状态 :",
  "Please enter all details" : "请输入所有详细信息",
  "Add Attribute" : "添加属性",
  "Attributes saved successfully" : "已成功保存属性",
  "Note : select checkbox if the attribute is to be used for variation" : "注意 : 如果属性要用于变体，请选中复选框",
  "Select Attributes" : "选择属性",
  "Add attribute value" : "添加属性值",
  "Please select product type" : "请选择产品类型",
  "Please Add product image" : "请添加产品图像",
  "Please select category" : "请选择类别",
  "Please enter video url" : "请输入视频 URL",
  "Special price can not greater than price" : "特殊价格不能大于价格",
  "Please enter stock details" : "请输入股票详细信息",
  "Please enter price details" : "请输入价格详细信息",
  "Search Attribute" : "搜索属性",
  "Update Product" : "更新产品",
  "You don't have Permission...!" : "你没有许可权 ...",
  "Select Image From" : "选择图像来源",
  "Uploaded Media" : "已上载介质",
  "Gellery" : "盖莱里",
  "Select Video From" : "选择视频源",
  "Self Hosted" : "自托管",
  "Add Description" : "添加描述",
  "Edit" : "编辑",
  "Apply Now" : "立即应用",
  "Store Description" : "商店描述",
  "Name" : "名称",
  "Seller Registration" : "卖方注册",
  "Store Logo" : "商店徽标",
  "National Identity Card" : "国民身份证",
  "Address Proof" : "地址证明",
  "please upload store logo" : "请上载商店徽标",
  "please upload natinal Identity Card" : "请上载 natinal Identity Card",
  "please upload address prof" : "请上载地址 prof",
  "You can't Change Product Type" : "无法更改产品类型",
  "Edit Product" : "编辑产品",
  "You have not authorized permission for read.!!" : "您未授权进行读取。 !!",
  "Upload media from Gellery" : "从 Gellery 上载介质",
  "Select File" : "选择文件",
  "Done" : "好了",
  "Sub Directory" : "子目录",
  "Size" : "大小",
  "extension" : "延伸",
  "Hello" : "你好啊",
  "Your order with id" : "具有标识的订单",
  "is" : "是",
  "If you have further query feel free to contact us.Thank you" : "如果您有进一步查询，请联系我们。谢谢",
  "You have not authorized permission for read order!!" : "您没有对读取顺序的授权 ! !",
  "Start Date" : "开始日期",
  "End Date" : "结束日期",
  "Add Mobile Number" : "添加移动编号",
  "Is Attachment Required ?" : "是否需要附件 ?",
  "Order Attachments" : "订单附件",
  "APP_MAINTENANCE" : "在维护下",
  "MAINTENANCE_DEFAULT_MESSAGE" : "我们很快就会回来",
  "Return Policy" : "退货策略",
  "Shipping Policy" : "装运保单",
  "Enter New Question" : "输入新问题",
  "Enter Your Answer (Optional)" : "输入您的答案 ( 可选)",
  "Add Question" : "添加问题",
  "No Answer Yet..!" : "没有答案 ..!",
  "Edit Your Answer" : "编辑答案",
  "Enter Your Answer" : "输入您的答案",
  "Please Add Your Answer" : "请添加答案",
  "Update" : "更新",
  "Select Category" : "选择类别",
  "Select Attribute Value" : "选择属性值",
  "Reset Successfully" : "已成功重置",
  "Back" : "回来了",
  "Please select product Name" : "请选择产品名称",
  "Please Add Sort Description" : "请添加排序描述",
  "Please Add Total Allowed Quantity" : "请添加允许的总数",
  "Please Add minimam Order Quantity" : "请添加 minimam 订单数量",
  "Please Add Quantity Step Size" : "请添加数量步骤大小",
  "Please Add Till Which Status" : "请添加至哪个状态",
  "Please Add Product Main Image" : "请添加产品主映像",
  "Please Add Description" : "请添加描述",
  "Next" : "下一个",
  "(ex, all, include)" : "( 全部，包括)",
  "not Selected Yet!(ex. 791572)" : "尚未选择 ! (例如， 791572)",
  "not Selected Yet!(ex. vegetable, Fashion)" : "未选择 ! (例如， 蔬菜，时尚)",
  "Is Product Returnable?" : "产品可退货吗 ?",
  "Is Product COD Allowed?" : "是否允许产品 COD ?",
  "Tax included in price?" : "包括在价格中的税吗 ?",
  "Is Product Cancelable?" : "产品是否已取消?",
  "Cancelable Till Which Status?" : "可以取消到哪个状态?",
  "Not Selected Yet!(Ex. Receive)" : "未选择 ! (Ex。 接收 )",
  "Product Main Image" : "产品主映像",
  "Product Other Images" : "产品其他图像",
  "not Selected Yet!(ex. Vimeo, Youtube)" : "未选择 ! (例如， Vimeo ， Youtube)",
  "Edit Description" : "编辑描述",
  "Step" : "台阶",
  "of" : "着的",
  "Delete Account" : "删除帐户",
  "Your all return order request, ongoing orders, wallet amount and also your all data will be deleted. So you will not able to access this account further. We understand if you want you can create new account to use this application." : "所有退货订单请求，持续订单，电子钱包金额以及您的所有数据都将被删除。 因此，您将无法进一步访问此帐户。 我们了解您是否希望您创建新帐户以使用此应用程序。",
  "Please Verify Password" : "请验证密码",
  "Delete Now" : "立即删除",
  "Select Brand" : "选择品牌",
  "not Selected Yet!(ex. TaTa, Apple, MicroSoft)" : "未选择 ! (例如， TaTa ， Apple， MicroSoft)",
  "Product Description" : "产品描述",
  "Please Add HSN Code" : "请添加 HSN 代码",
  "Register As Seller" : "注册为卖方",
  "HSN Code" : "HSN 代码",
  "Add Sort Description" : "添加排序描述",
  "Edit Sort Description" : "编辑排序描述",
  "Please Add Questions Value" : "请添加问题值",
  "something Error Please Try again...!" : "发生错误，请重试...!",
  "Report" : "报告",
  "Choose Location" : "选择位置",
  "pick up" : "挑",
  "Update Location" : "更新位置",
  "Delete" : "删除",
  "Product FAQ" : "产品常见问题及解答",
  "Review" : "审查",
  "Images By Customers" : "按客户的图像",
  "Update Review" : "更新复审",
  "with photo" : "带照片",
  "Customer Reviews" : "客户复审",
  "No Ratting Found...!" : "找不到 Ratting ...!",
  "Total Orders :" : "总订单 :",
  "Grand Total :" : "总计 :",
  "Total Delivery Charge :" : "总交货费用 :",
  "Grand Final Total :" : "最终总计 :",
  "Date & Time" : "日期和时间",
  "Total" : "总计",
  "Tax Amount" : "税额",
  "Discount" : "折扣",
  "Final Total" : "最终总计",
  "Sales Report" : "销售报告",
  "No Data Found" : "未找到数据",
  "Remark" : "备注",
  "Product Sort Description" : "产品排序描述",
  "Clear" : "清除",
  "Please Enter Product Description here...!" : "请在此处输入产品描述 ...!",
  "This Field is Required!" : "此字段为必填 !",
  "Sort Description is required" : "\" 排序描述 \" 是必需的",
  "minimam 5 character is required " : "minimam 5 字符是必需的 ",
  "Please Add Valid Product name" : "请添加有效产品名称",
  "Disable" : "禁用",
  "Enable" : "启用",
  "Total Sale" : "销售总额",
  "Total Product" : "产品总数",
  "Total orders" : "订单总额",
  "Profile" : "个人档案",
  "Stock Management" : "库存管理",
  "Press back again to Exit" : "再次按回以退出",
  "Welcome" : "欢迎",
  "Low in Stock" : "库存较低",
  "Quantity" : "数量",
  "Tracking Detail" : "跟踪详细信息",
  "Courier Agency" : "快递代理机构",
  "Tracking ID" : "跟踪标识",
  "This Field is required" : "此字段是必需的",
  "Submit" : "提交",
  "Edit Answer" : "编辑答案",
  "Question" : "问题",
  "ratings" : "收视率",
  "Current Stock" : "当前库存",
  "Type" : "类型",
  "Add" : "加添",
  "Subtract" : "减",
  "Note : Please Select Type...!" : "注 : 请选择类型...!",
  "Note : Please Add Quantity ...!" : "注 : 请添加数量 ...!",
  "Authorized Signature" : "授权签名",
  "Add Authorized Signature" : "添加授权签名",
  "Add Extra Description" : "添加额外描述",
  "Edit Extra Description" : "编辑额外描述",
  "Extra Description" : "额外描述",
  "Product Extra Description" : "产品额外描述",
  "Otp" : "奥特普",
  "Weight (kg)" : "重量 (公斤)",
  "Height (cms)" : "高度 (cms)",
  "Breadth (cms)" : "宽度 ( cms)",
  "Length (kg)" : "长度 (公斤)",
  "Select PickUp Location" : "选择提货货位",
  "PickUp Location Not Selected Yet" : "未选择提货货位",
  "Manage PickUp Location" : "管理提货货位",
  "Add PickUp Location" : "添加提货货位",
  "PickUp Location" : "提货货位",
  "Shipper's Name" : "发货方的名称",
  "Shipper's Email Address" : "发货方的电子邮件地址",
  "Phone" : "电话",
  "Shipper's Phone Number" : "发货方的电话号码",
  "City" : "城",
  "PickUp Location City Name" : "提货货位城市名称",
  "State" : "国家",
  "PickUp Location State Name" : "提货货位状态名称",
  "Country" : "国家或地区",
  "PickUp Location Country Name" : "提货货位国家或地区名称",
  "Pincode" : "平码",
  "PickUp Location Pincode" : "提货货位固定代码",
  "Shipper's Primary Address Max 80 Characters" : "发货方的主要地址最大 80 个字符",
  "Additional Address" : "其他地址",
  "Additional Address Details" : "其他地址详细信息",
  "PickUp Location Latitude" : "提货货位纬度",
  "PickUp Location Longitude" : "提货货位经度",
  "Please Add PickUp Location" : "请添加提货货位",
  "Please Add Shipper's Name" : "请添加发货方的名称",
  "Please Add Shipper's Email Address" : "请添加发货方的电子邮件地址",
  "Please Add Shipper's Phone" : "请添加发货方的电话",
  "Please Add PickUp Location City Name" : "请添加提货货位城市名称",
  "Please Add PickUp Location State Name" : "请添加提货货位状态名称",
  "Please Add PickUp Location Country Name" : "请添加提货货位国家或地区名称",
  "Please Add PickUp Location Pincode" : "请添加提货货位固定代码",
  "Please Add Shipper's Primary Address" : "请添加发货方的主要地址",
  "Please Add Address Additional Details" : "请添加地址附加详细信息",
  "Please Add PickUp Location Latitude" : "请添加提货货位纬度",
  "Please Add PickUp Location Longitude" : "请添加提货货位经度",
  "Create Shiprocket Order" : "创建装运订单",
  "Active Status" : "活动状态",
  "Delivered By" : "交付者",
  "Note : Select square box of item only when you want to update it as cancelled or returned." : "注 : 仅当您要将其更新为已取消或返回时，才选择项目方框。",
  "Please select any update order status or select delivery boy" : "请选择任何更新订单状态或选择交货男孩",
  "Select square box of item only when you want to update it as cancelled or returned." : "仅当您要将其更新为已取消或返回时，才选择项目的方框。",
  "Create ShipRocket Order Parcel" : "创建 shipRocket 订单包裹",
  "Note: Make your pickup location associated with the order is verified from Shiprocket Dashboard and then in admin panel . If it is not verified you will not be able to generate AWB later on." : "注意: 请将与订单关联的提货货位从 Shiproket 仪表板中验证，然后在管理面板中进行验证。 如果未验证，那么稍后将无法生成 AWB 。",
  "Total Weight of Box" : "箱的总重量",
  "Create Order" : "创建订单",
  "Order Created" : "已创建订单",
  "Order Canceled" : "订单已取消",
  "Order Not Created" : "未创建订单",
  "Do you want to generate AWB code?" : "要生成 AWB 代码吗 ?",
  "Do you want to send pick up request?" : "要发送提货请求吗 ?",
  "Do you want to cancel order?" : "要取消订单吗 ?",
  "Do you want to generate label?" : "要生成标签吗 ?",
  "Do you want to generate invoice?" : "要生成发票吗 ?",
  "Label" : "标签",
  "Invoice" : "发票",
  "Download Label" : "下载标签",
  "Download Invoice" : "下载发票",
  "Download Label Successfully" : "成功下载标签",
  "Download Invoice Successfully" : "成功下载发票",
  "RETURN_REQUEST_PENDING_LBL": "退货请求待处理",
  "RETURN_REQUEST_APPROVE_LBL": "已批准退货请求",
  "RETURN_REQUEST_DECLINE_LBL": "拒绝退货请求",

  "Bank Details:": "银行明细：",
  "Account Number": "帐号",
  "IFSC Code": "IFSC代码",
  "BK_NAME": "姓名",
  "PLZ_SEL_SELF_HOSTED_VIDEO": "请选择自托管视频"
}